---
id: 81
title: Puisi lagi
date: 2013-10-17T06:42:00+07:00
author: Redaksi
layout: post
guid: https://wildanfauzy.com/index.php/2013/10/17/puisi-lagi/
permalink: /puisi-lagi/
nb_of_words:
  - "352"
categories:
  - Note
---
**The Jawil**-Puisi gue yang sebelumnya Puisi Kosong udah di tolak mentah mentah ama guru bahasa indonesia gue, gimana gak mau di tolak puisi kagak ada isinya alias kosong bagaikan taman tak berbunga, setelah puisi gue di tolak tanpa alasan gue putusin buat bikin puisi yang baru, sebenernya jarang banget gue bikin puisi apalagi bikin puisi pake makna yang mendalam sedalam cintaku padamu **ehh sorry gombalan basi menyelinap di postingan, gue bikin puisi ini gambaran gue terhadap peristiwa alam yang selalu gue jumpain dan kalo sampe gue gak jumpain peristiwa itu gue gak bakal ada di dunia lagi.

Udah pada gak sabar yah? Mau cepet cepet close tab terus tutup mozilla firefox oke dari pada banyak bacot yang berserakan, mari kita sambut puisi karya wildan fauzy seorang pelajar yang agak cool dan rajin menabung.

<div style="text-align:center;">
</div>

<div style="clear:both;text-align:center;">
  <a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2013/10/4ac47-www-jiwasedekah-blogspot-com.jpg" style="margin-left:1em;margin-right:1em;"><img loading="lazy" alt="puisi pagi lagi" border="0" height="240" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2013/10/4ac47-www-jiwasedekah-blogspot-com.jpg?w=300&#038;resize=320%2C240" title="puisi pagi lagi" width="320" data-recalc-dims="1" /></a>
</div>

<div style="text-align:center;">
</div>

<div style="text-align:center;">
  PAGI LAGI
</div>

<div style="text-align:center;">
  Karya: Wildan Fauzy
</div>



<div style="text-align:center;">
  <b>Pagi </b>mengapa engkau datang kemari
</div>

<div style="text-align:center;">
  kau putuskan mimpi mimpiku tadi malam
</div>

<div style="text-align:center;">
  kau gantikan dengan sejuta harapan
</div>

<div style="text-align:center;">
</div>

<div style="text-align:center;">
  <b>Pagi</b> mengapa engkau datang <b>lagi</b>
</div>

<div style="text-align:center;">
  kau gantikan sinar bulan dengan sinar matahari
</div>

<div style="text-align:center;">
  kau buat hariku terlihat terang
</div>

<div style="text-align:center;">
</div>

<div style="text-align:center;">
  <b>Pagi</b> mengapa engkau <b>lagi</b>
</div>

<div style="text-align:center;">
  kau membuatku untuk terus melangkah
</div>

<div style="text-align:center;">
  kau hilang ditelan malam
</div>

<div style="text-align:center;">
</div>

<div style="text-align:center;">
</div>

<div style="text-align:center;">
</div>

<div style="text-align:center;">
  <b>Pagi</b> akhirnya kau pergi
</div>

<div style="text-align:center;">
  kau meninggalkan segelincir kisah
</div>

<div style="text-align:center;">
  kau tanamkan benih untuk besok pagi
</div>

<div style="text-align:center;">
</div>

<div style="text-align:center;">
  yang akan ku nanti jika kau datang <b>lagi</b>
</div>

Puisi di atas penggambaran tentang pengalaman gue yang selalu bertemu ama yang namanya pagi, pagi adalah sebuah peristiwa yang gak bakal kalian semua lewatin pastinya kecuali kalo lo tidur kaya kebo (tidur subuh bangun maghrib) sebenernya kesel banget gue kalo pagi datang apalagi pas tidur mimpi basah pasti sayang banget pemirsa, tapi suka pengen banget cepet pagi kalo lagi mimpi buruk atau ada kejadian yang akan menyenangkan besok paginya, mau seneng atau benci sama yang namanya pagi lo harus jalanin.

Mungkin cuma itu doang puisi yang bisa gue buat, lain waktu pengen banget gue bikin puisi yang panjang beud dan kalo jadi buku bisa tebelnya 1000 halaman haha 😀 oke mungkin itu dulu puisi gue yang berjudul _Pagi Lagi_, akhir kata wassalam.